儲錢要供823要上位點先幫到佢

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

你想上位咋？on9乞衣仔

樓主食撚左飯未

食左屎啦

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

823狗你好

港孩樓主讀好d書先啦
一睇就知小學未畢業
比人屌到咁都仲柒撚懵懵咁想反咬人

柒撚懵懵咁想反咬人